# Judul Skripsi Anda

Tatag Aziz Prawiro - 1606875794 - Ilmu Komputer Universitas Indonesia (S1, 2016)

----------

## Selayang Pandang
Bisa diisi dengan abstrak.

## Ucapan Terima Kasih
Ucapan terima kasih.

## *Milestone* Pekerjaan
Jika ada *milestone* pekerjaan, bisa dijelaskan di sini.

## Kumpulan Referensi yang Digunakan
Berikut ini kumpulan *softcopy* referensi yang saya gunakan untuk skripsi ini, yang diperbolehkan untuk disebarluaskan secara bebas: Sertakan link Anda.

Daftar referensi yang tersedia (akan diperbaharui hingga akhir pengerjaan):
1.  Judul (Tahun)

Disclaimer: Konten referensi yang diberikan melalui link tersebut adalah apa adanya tanpa ada perubahan apapun. Saya hanya membagikan referensi tersebut jika tidak ada lisensi yang melarang saya untuk membagikannya secara luas.

## README Template
2010-12-23
Modified on 2019-11-26


Template ini dibuat oleh Andreas Febrian (Fasilkom UI 2003)
dan disebarluaskan oleh Erik Dominikus (Fasilkom UI 2007).

Template ini dimodifikasi oleh Azhar Kurnia (Fasilkom UI 2016)
dan Ichlasul Affan (Fasilkom UI 2016) agar mengikuti standar terbaru Tugas Akhir di Universitas Indonesia (tahun 2017).

Orang yang membaca karya Anda tidak peduli cara Anda buat karya itu;
mereka hanya mau tahu karya itu bagus.

Selamat menggunakan template ini.
